中學last day件衫無俾人畫過入

grad咗幾年
突然諗起件校服同我中學回憶一樣咁空白

雖然好多人話出到黎社會 唔會再在意中學嘅嘢
但深夜諗諗吓又覺得好似缺失咗一部分應有嘅人生咁

樓主中學犯眾憎？

長期病 大部分時間返唔到學

Band 1村校表示咁多年都無呢個傳統

我
連校服都扔晒

畫到滿哂
仲喺衣櫃

我地都冇呢樣架喎，大家影下相，鳩下咋喎

我都扔咗

我連相都無影過張 正宗失敗者

自問唔係毒摺 但係件衫冇人寫過
係一個名都冇

究竟要係幾毒嘅人先可以一筆都冇
利申 毒撚,但係件衫寫滿曬

樓主last day有冇返先

咦 乜原來我晨早扔左件校服
你唔講我真係唔記得

利申 一筆都無比人畫過

有 但社工唔建議我返班房
偷偷地去locker攞埋嘢就離開咗

社工害人一世

咁其他人呢

啊豬啊狗都會有人寫名架WO

D人想寫我都唔比佢地寫 因為寫完我都唔會留

咁唔怪得之間你件校服冇簽名又冇影相
Last day梗係咁都要大家聚下簽下衫
就算見得少但始終都咁多年同學
過咗今日大家就會各散東西
點解會唔建議你返班房架

無畫衫
影左百鳩幾張相
唔提起都唔記得啲相係舊電話未backup

佢周圍同人講我有病叫人地小心我
由同學開始 然後老師都無再理我
真係好無職業操守

快啲backup啦
第日睇返都開心

最憎學校社工
如果係我實唔會理佢直接踩上班房
都last day仲理得佢三七二十八
平時已經少見last day都冇得見
其實真係會有遺憾

諗番又真係冇人玩簽名衫

我都無簽 齋影相
因為得一件校服 之後去畢業禮仲要著

發哂毛 準備掉

全級都冇人畫衫

唔鍾意俾人寫 但有畫過人地

無

幾廿年前無手機影相
佢地除左畫杉重會做啲咩黎紀念？

睇住佢發毛 想掉又唔捨得掉 留袋垃圾係屋企咪仲慘 所以我都冇比人畫

交換底褲

冇畫又有咩好sad
利申記憶中冇俾人人畫

我嗰邊着開自己衫返學，邊個畫花我件衫我同佢死過

我都無搵人晝
中學最尾兩年做左自閉仔

冇比人畫過都冇畫過人 因為我覺得我係黎讀書，唔係同班人玩，懶得應酬

畢業相都冇買添，因為唔值得留念

唔想俾人畫花

未讀完就出咗國 20年人生冇last day過

拎咗最後一年賽班際既波衫全班一人簽個名就當算

學校唔興呢樣野

正常擺件衫會發毛㗎咩

高中同班三年點都會有嘢寫下架 就算冇都會寫前程似錦呢d老土嘢啦

其實點都會有寫過 都值得記念既

會架 有時摷返d好耐冇著既白衫都有變黃同一撻撻

俾人畫完之後果日跑來跑去同人影相搞到背脊出晒汗搞到啲墨水化晒
成為件衫最大遺憾

我件衫冇乜點着 一d 味都冇 但比人洗左 甩淨幾個

好過我last day都冇

咩病攪成咁？

我地學校都有呢樣野，但係因為想捐/舊校服回收所以無比人畫到